十幾廿年前中秋要著外套出街,今年要著Tee😤

點解香港會變成咁

香港？

正

會唔會係你強壯左

我十幾廿年前都係著tee

我到聖誕仲著緊短䄂